覺唔覺港女戴口罩好睇過其他國家女仔戴

個樣cool cool地 對眼又閪晒面咁好正

覺

角

死魚眼

平時唔戴好撚差先咁

樓主M底

中日韓屌打啦

中你老母
支那雞

淫眼

突發 明日十點HA去特首辦

同意

冇圖 拉

對眼有幾閪

我入到黎

咪一樣
遮埋對眼差唔多

本身香港女仔就靚

日後會流行戴剩餘D口罩嚟屌HI
好似好刺激好多幻想空間咁.若係GS, 咁仲勁

G

老學生

染晒髮 玩cosplay?

所以最近多左靚女出街

同蒙頭入閘同一個道理

港女一向比較西面同惡死，戴口罩減低左呢種感覺，增加神秘感，顯得港女溫純左

緊係正啦
人地中日韓戴口罩睇唔到個靚樣咪扣分
港女唔同
宜家遮住半個西面唔洗望到
即刻加返曬分

射ed

臭雞

一除口罩就大部分都好撚樣衰
不過都好過啲仔，啲仔戴咗口罩都有陣柒味

好正

世界級

止暴制亂之-武漢肺炎

樓主,你懂的

咩女遮下巴都靚啦

正解

係幾正

偷咗個女件衫着

依排好多眼神接觸

香港女仔對眼生得靚，又識化妝

竟然有人負皮

好想屌

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

呢啲隨時細細個搵嘅錢仲多過你大學畢咗業嘅錢呀

入黎為睇pepe護士

贏哂

港女大眼妹 雙眼皮 又識化妝

幾廿歲仲着校服

戴咗口罩只需要化一半面
多咗時間去化對眼

普遍香港女仔都係個鼻唔好睇
其他部分其實都靚

兩個人嚟嘅

我反而鍾意鼻唔高既女仔
太高太直會好假

驗眼黑髮嚟

我覺得高低冇乜所謂
但普遍女仔都係鼻翼大

原本係做緊咩

好似話教訓林鄭

ok la

港女世界第一

咁重口

重口味啤梨哥你估流架

雖然本身唔係咁意思

韓國最屈

已經係服飾一部分

戴咗口罩,大家都變晒靚仔靚女.

Who? IG?

一張圖都無

香港特別多人J死魚眼係唔係因為堆仔自己都死魚眼

利申最愛死魚眼

OK

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

對眼分得太開

真係好正

我覺
都同時多左好多靚仔出現

好耐冇用過唇膏

好多女仔隻眼好靚，其實香女仔一啲都唔差

已射thx

笑撚到仆街

Jed thanks !

美女

好波！

究竟蒙頭係蒙自己定條女

why not both?

香港人隻眼普遍都靚嘅！

其實都唔差

一白遮三醜

口罩乜柒都遮晒 就自然多返啲靚女

我中出你老母

平時出街十個得一個靚
呢排十個有八個睇落都靚

入嚟為咗睇女朋友

5官逐個睇睇唔出邊到有問題
但硬係覺得怪怪地

痴線post

望望下又有啲似奇行種

就係等護士張相

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

睇名就知邊個黎啦

左邊：港女無戴口罩
中間：港女有戴口罩

好逼咁

nice catch

好想屌阿

口鼻太大
冇左側邊靚靚面珠登

好想做女神隻兵

哇屌唔怪得呢排多咗咁多靚女